指定動作

隻眼好贏